有冇人覺得人越大就越悶

以前細個時一悶就即刻約人出去
搵A唔得搵到D呀E呀點都有個得

到大個左各有各忙時
悶悶地都唔知搵邊個
想搵嘅人3隻手指數得哂
但呀A又要拍拖，B又要湊仔
咁15 16 搵C啦
點知佢都唔得閒

最後無聊係屋企
安慰自己唱住其實毒撚一個更開心

究竟一個表面外向但實際就怕醜嘅人
點樣先可以擴闊圈子識多啲人

究竟仲有冇得救呢
唔使怕，希望在明天吖嘛
都係繼續摺埋孤獨終老罷啦

i knoe that feel lol
玩多d活動喇去
培養多d興趣

諗唔到有咩活動可以同人有多啲互動
試過學煮野，外語，瑜珈
都係上堂講hi，落堂就byebye咁

做點樣先可以令自己好過啲